申請10000蚊後 Telegram 不再安全？

政府發放一萬蚊計劃，魔鬼在細節？？

★$10000要不要reply 確認sms才批核？

好似仲要SMS verify
到時佢可以合法用批電話telegram add friend
到時大家身份無所遁形
telegram 到時同實名WeChat 無分別

唔一定要sms la

網上理財申請

岩

真係好撚多低能仔覺得一個派number比你既機構要用派錢黎引誘你定時定候報返佢派比你果個number比佢
1)稅單又好,水電煤乜柒都好,政府一早有你資料,政府只係好難知你上過咩AV網,唔係因為你掛左VPN,而係全港太多連燈仔晚晚睇AV佢分辨唔曬全部

2)每次派錢派口罩派膠都有班on9仔叫人唔好比資料政府,政府拎你資料派一獲乜都夠啦,人口普查都十年先搞一次,派錢派口罩洗搞到咁密?有錢自己袋或者比狗開OT好過益你班蟻民黎收集一堆重覆數據啦

唔用太空卡=傻仔

大家9月6 都唔好投票

要比身份證資料先換到選票

會比政府偷資料 將你d 資料送中

戇鳩 day 1 已經太空機 太空卡

根本銀行 稅單 都有撚哂d資料
一早就比政府有哂record

兒登：政府都好信？一定將你資料送中一定有陰謀

唔明連登仔做咩要申請 又要拎又要驚 又唔係多錢 連登仔fg 50k 返兩日工都唔止

用telegram梗係要太空卡

但係我唔明白你問銀行向政府申請10000蚊點解會透露資料本身政府向曼陀羅已經可以有曬你啲資料啦

填表交好似唔洗比電話？但銀行都有你電話

如果無資料個d一定唔存在係香港

咁你地不如話你申請電話卡銀行卡果一刻佢已經有你資料啦

問題係佢唔可以用呢d 資料查案再上庭作供嘛
佢有無呢d 資料同佢可唔可以合法地process 呢d 資料係兩回事喎

telegram 唔用第二個電話開

Telegram唔撚駛實名認證嫁天才

前提係個法官正常跟足規矩做事

紅官objects就會自動波變成案情嚴重情有可原

推

邊個on9仲用自己電話no開tg acc

telegrame你攞唔攞一萬蚊都從來冇安全過

個班人未夠十八歲拎唔到又唔抵得人有

我開個po 提下班用自己電話開telegram 既人啫天乜野才呢又

on9先會tg同政府野都用實名電話號碼

又係呢d垃圾理論，你唔識用太空卡咩?

屌你唔駛一世用死一部電話一張SIM啦

ON

用太空卡但唔見左張卡
登入唔返

邊有人用正號入telegram
低能乎？

"用批電話telegram add friend"
呢招行唔通啦 telegram一早update咗 你可以set自己contact冇嘅人唔會睇到你

用過中移動都收皮
帶 no. 走都係收皮

即係你覺得你無申請呢1萬 政府就無你資料?

我不嬲用另一個電話做telegram
+太空卡

衰啲講句 上次選民資料部電腦唔見左 你都吹佢唔漲啦

同意

弱智仔日驚夜驚

一早都講唔好用自己電話reg tg

到底有幾弱智先up得出
「政府本來冇你資料，你一apply佢d野就會偷你資料」
呢d on9理論

樓主有冇興趣拍返個電腦大爆炸2020警惕世人

[/quote]
個post呢喂

點都唔攞就唔會俾位佢話有幾多幾多人受惠啦

不過當我地講呢個係一個表態既時候, 成件事就唔同晒.

依兩位巴打好啲，可以郵寄

申請時點解要報晒個人資料比政府 ( 全名, ID No, 出生日期, 地址, 聯絡電話 ) ,
政府咁耐唔派, 而家就到九月選舉至派, 分明想攞晒某一D人資料做投票資料, 砌票, 目標務求唔比民建聯敗 !

免費嘅一萬蚊係最貴便宜莫貪呀

佢哋手法層出不窮 一萬蚊登記 不可不防

可能想update返你最新資料

選舉年，一切小心為上，對家賤招層出不窮
一萬蚊就唔記得個政府有幾仆街？

越少人攞，代表港共政府呢個政策越失敗（太好笑唔小心正皮咗）

唔好掉以輕心

假設全港都登記，而家就一次過有齊晒佢想要嘅資料

今次主動送頭update自報電話同update票倉資料，ip都唔洗check

用個人資料換一萬蚊，點計都無好處

唉 當點醒下你

你會唔會喺街有人俾一萬蚊你
要你俾資料你都照俾？

唔想立法會選舉輸嘅話！就幫手唔好登記一萬蚊！

做咩要主動俾自己ip address俾政府？

唔知係咪一萬蚊就值得幫黑警起自己底呢

唔知又會唔會突然遺失市民資料。

[red]為了個一萬蚊，俾政府監控
我拎埋你果份

無可能信呢個政府
唔拎

依家似係驚佢喺一萬蚊登記入面揀出冇登記做選民嘅做配票

根本一早有曬你資料 你血型睇過咩病電話用咩台地址住邊用八達通去過邊度通通佢都有齊曬

成班柒碌係度肉肉酸酸話唔好比唔好比
佢要拎你資料洗搞咁多野咩

又loop

唔登記一萬蚊，係對政府嘅不信任投票

聽講ching上個po俾人撚到嬲嬲豬wo

太空卡是常識吧

有乜好嬲=_=

Telegram一早可以hide number
佢有你contact都冇用

上庭作供要合法性

開po 時醒唔起

2020年仲講合法性
over my dead body啲friend嚟
依家係斬人都情操高尚嘅年代呀Ching

由標題到內文明顯你就冇諗過可以用太空卡啦

唔認柒仲要兜只係顯得你更加蠢

咁都有omdb撚

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

唔用太空卡，傻閪嗎

唔申請會唔會仲顯眼

政府唔需要你被動拎你資料
佢好易就可以有你資料

學其他人話齋 咁怕你咪買太空卡囉

我搬埋出去訓工廈 每日用反跟蹤法行三個鐘先番屋企 上網都係去網吧

屌咁咪叫D官試下接受呢D証供囉
到時又有彈藥又可以加速何樂而不為

太空卡幾十蚊一張咋嘛

IT狗話你知政府今次收集數據有咩問題同埋可以點樣運用

要2 step verify呀 telegram

師兄我就係要加速呀
我就最想大家吹奏法官要合法 之後睇住法官接受非法既証供
而唔係成班五毛咁撚樣吹奏個個都紅官要接受乜乜物物呢D犬儒思維 到班法官接受非法証供既時候成班好似矇撚咁樣已經接受左ER都唔ER一聲

上面成班柒頭係度帶風向

在IT人角度，我相信深圳市每個派出所都有存取香港稅務記錄及警局系統，人民入境事務處資料庫的能力

當然我無證據

做埋太空人，唔怕俾狗咬

冇人叫你唔用太空卡玩T知

未出1萬, TG已經唔安全啦

連登定律
政府同你講一句野都會套到你所有資料

喺非法集會比狗竇過 (無拉)
去深圳都比人截
樓主仲幻想正苦無你資料

唔好帶風向 叫人唔攞一萬啦戇鳩李梓敬

邊句叫人唔好囉一萬？

要拎登記咗嘅資料容乜易呀
放人入各大機構已經搞掂，仲pin個post冇意思

你唔要一萬, 政府多左一萬, 而且唔會少左一條毛
你要一萬, 政府少左一萬, 你可以用一萬支持黃圈
唔攞真係正柒頭

我無叫過人唔好囉一萬呀
我係叫人小心佢拎完你電話trace 你telegram 咋
你咪用第二個電話申請telegram or 第二個電話申請10000囉醒目
係咪咁都要人教呀 幫你申請埋好唔好
上面成班撚人曲解哂我意思

政府各部門內部資料冇互通

知你最多個人資料的部門應該係選舉事務處/稅局

HA嘅資料黑警都攞到啦

正常程序要入form要求提供資料

黑警另計啦

繼續兜啦

成個#1完全冇提過

洗鳩用依啲方法咩，政府一早就有哂你資料，你要電話上台都要身分證住址證明啦

運動開始冇耐就有po教用虛擬外國電話開TG account
如果你到呢刻仲未搞，真係唔知點幫你

ON9 POST

#15

用緊太空卡加外國冧把

佢又唔知你藍定黃, trace 你個電話做乜鳩
如果係又trace又唔係又trace, 咁直接check晒全港電話咪得囉

當然係trace 返係公海某d講過野既人既真實身份

on9

可惜連小學數學都唔識

真係好撚無聊
需要派錢依樣野黎拎你資料?

咁駛乜收集你個電話, 直接攞晒全港所有電話去trace咪得囉

#63

依家仲有弱智唔用大空卡開Tg

今時今日仲用自號碼登記tg黎做重要野，神仙都幫唔到佢

7咗咪算咯 係要繼續兜

得啦
收撚到10000蚊我去轉電話號碼